# Revisando los permisos 


* **Como GUEST**

 	Si nos deja clonarlos, localmente si se puede hacer cambios como agregar archivos, crear ramas y manejarse entre las ramas. pero no deja hacer push, error 403, no deja crear Merge Request.
    si deja crear Issues, no puedo borrar el Issues. no puedo hacer label. no puedo borrar el proyecto.



* **Como REPORTER**



	Al igual que guest los cambios se puede hacer localmente sin embargo sigue saliendo erro 403, no deja crear Merge Request. si me deja asignar una label. si deja crear Issues, no puedo borrar el Issue. no puedo borrar el proyecto.



* **Como DEVELOPER**



	Puedo asignar un label a un Issuese pero tampoco puedo borrarlo, puedo subir los cambios entre ellos, creaccion de ramas, y archivos nuevos como modificar los existentes, puedo hacer Merge Rerquest y revertirlo. no puedo borrar el proyecto



* **Como MAINTAINER**

	Agregar miembros sin embargo no puedo borrar el archivo

